有線新聞=CCTV

岩岩屋企睇緊77台，播播下新聞無啦啦轉播CCTV新聞聯播，林奠述職。

HKCCTV1台CCTVB都無轉播，有線就衝出黎奶。

無人想知林奠同大大講咗咩囉

77台好藍
又黃永又剩

冇睇電視，電視用黎打機
新聞睇蘋果

蘋果藍的，支持明日大嶼

原來呢幾日搞咁多大龍鳳就係為咗述職

慳水慳力

起底 波台block

都話做俾上面睇

波台都有普通人啫

個個都係Nben 2和b 咩

你地cctoy講架喎

蘋果日報係咪應該交代下？

你唔想知係你嘅事 呢件事有佢嘅news value
7點鐘撞正cctv新聞聯播
佢要插播breaking news都好正常

如果係咁重要，我好奇點解81/83/84都無即時轉播，3個台都播緊新聞。

其實唔正常，佢係播緊package突然中途插入。之前嘅有線一定唔會咁做，同埋呢單嘅news value真係唔夠高，未達到breaking嘅標準。就算真係咁緊要，cut少少後面港聞疫情嘅package或者轉RVO，然後再插一條述職RVO，用cctv個畫面再轉述，個效果都好過就咁插一條純普通話CCTV新聞聯播入黎。君不見插完之後anchor讀VO急咗好多，都好明顯cut咗d package轉RVO。

84手語新聞好似係錄播（？），好似係將6半新聞用半個鐘加手語再播俾聽障人士。但係有線呢單真係做得好醜怪

ccable tv

83有細窗live
81 83 都有即刻錄播返中央台條片出嚟
明珠台cut畢直cut咗好多年
舊年都甚少會有breaking live feed

錄播加VO正常啊，但係我想請教下嘅breaking嘅value喺邊，quote其他電視台都夠breaking？